---
title: 'Left 4 Dead 2 - Death Toll #2'
date: '2020-06-14 12:01:00'
type: 'youtube'
category: 'juegos'
tags: ["youtube", "l4d", "left", "4", "dead", "2", "no", "mercy", "juegos", "gameplay"]
code: 'epcFTNAiWn0'
channelid: "UCta4Iy4TzMx8Xo0pwpkbWgg"
img: 'https://i.postimg.cc/8zPjg6GD/maxresdefault.jpg'
---

Seguimos jugando, **Mitiken** nos demuestra que no nos escucha y para colmo me deja tirado... Tipo de el y **WayNe^.^** Bueno el sigue bardeando a todos como es de costumbre
